突發 有黃絲警唸住之後示威做間諜通風報信！

我屌你老母全家臭閪個濕鳩黃絲警Post上到熱門頂, 個POST得200comments, 個個撚click入去刷流量上熱門, 行動POST唔見你推！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

我屌你老母全家臭閪個濕鳩黃絲警Post上到熱門頂

你地信佢通風報信就唔會唔知831真相啦

你地晒時間去推廢POST唔做正經野, 我懷疑個洗底post點解唔沉

中共黑警做野你知唔知啊 驚啦

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

個個入去推流量推洗白post對唔對烈士啊

你都開唔少膠post啦dd dllm